全盛時期嘅連衛兵可以瘋狂到去咩程度

1.熱門淨係可以有行動po
其他台嘅po上咗熱門會俾人拉爆
民主自由應該係自己想睇咩就睇咩
而唔係一味迫人睇行動po 迫人推行動po 囉
2.好多人為上熱門而上熱門
明明出面大把po 有講嗰樣嘢
係都要「屌晒你班仆街 點解 xxx冇人提 係咪當手足係condom」
好似為開而開咁 開咗係咪有抗爭分數攞
3.永遠唔認錯
次次炒完車就講不完美可接受 兄弟爬山各有各做 不分化嚟掩飾自己嘅錯
但錯完之後永遠唔改 搞到呢幾句變咗做唔認錯嘅藉口
4.唔肯獨立思考
人云亦云 人講咩就信
加泰集會嗰次俾幾個01打手撚足成個禮拜
俾風水法師呃足幾個月
當波台手足開鋪講嘅時候就一句波台狗達埋嚟
係度玩因人廢言 永遠對人不對事
5.支持自己嘅民主
影人大頭 批鬥嘅方式嚟迫人表態 阻止人食嘢
認真 嚟啲人係迫唔嚟
要罷食嘅人一早罷咗啦
影大頭根本改變不唔到其他人

樓主係國安五毛警犬mon po狗分化𨶙打手波台狗
請拉爆樓主thx🙏🏻

樓主係國安五毛警犬mon po狗分化𨶙打手波台狗
請拉爆樓主thx

Lai

兒登仔

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

真

拉

邊個連加特衛兵
等我屌柒佢

點解係體育台？

開係時事台班細路會接受唔到

你係咪搞波獨

呢d 叫有連登特色既民主自由

6. 無論係男女老幼 有人死一定係黑警殺

抗爭係依家個大方向
又唔係永遠都係咁

抗爭唔代表可以迫人地去做

醫院入面每日都有人死
醫院入面每日都有黑警

有黑警=有人死
Match

你依啲說話睇落會好似好岩咁
其實同建制狗同藍絲講既
「表達意見岩，但唔好暴力」一樣
忽略左實際個環境係點
淨係放大左一兩個位黎講

熱門淨係要有行動po

3同4你又駁唔駁到？

一直都話cc台班傻仔先係極權主義最忠實信徒

咁俾晒感情台啲po上熱門好唔好

唔好合理化自己人一啲唔合理嘅行為

push 比多啲連衛兵睇

笑死，想食美心元氣吉野家咪照食囉，
影你大頭有唔比你食咩？
有打柒你咩？
有起鳩你底咩？

根本你要食可以照食

講緊第3同4點

影完大頭
然後呢
影完之後對場運動有咩幫助
咁得閒影班港豬
唔去狗屋出面影啲狗相？

樓主好型

真
之前大埔黃店果個POST
我都係基於自己觀察 驚大家比人呃, 所以提出問題
大把人根本唔睇我打乜, 總之就屌左先 無論你講乜都係果3招應你
1. 明明你講緊A時間點, 佢地會用B時間點黎反擊你
2. 屈你係5毛係鬼 屈你唔係大埔人9UP 當你提出只有大埔人先知既野 佢地就唔撚睇, 繼續屈你唔係大埔人
3. 人身攻擊

之前10點大叫又係, 問佢有咩用, 佢又答唔出, 但係又好多人沖出黎做
我自己對連登就心灰意冷, 唔係成個運動既問題, 問題出係連登

咁你理撚得人影姐
你唔岩聽唔認同就唔做得
原來呢啲就係正氣凜然屌鳩連衛兵既波台民主

其實我地波台一有黑哨都咁上下

咁你係咪又唔比人獨立思考呀？
人地覺得有用你話無用就唔比人做
要人跟你個套，口就講到大義凜然
點知做既野同連衛兵一撚樣

風水法師

始終係波台手足最清醒
已經唔止一次玩膠化解危機

食藍店又好撚合理
都岩既，雖然已經確立要支持黃店罷食藍店大方向
但唔緊要啦，民主就係你有自由食藍店呀嗎

雖然裝修手足冒住坐10年風險搞鳩吉野家
但有民主，樓豬轉個諗頭番去送錢比人洗
無人可以怪你既

入黎揾人圍爐lor

咁熱門事實上熱門
係禾地時事台買起左= =“
其他台想上熱門唔該請向我地申請不反對通知書🙏🏻

非黑即白到咁，唔可以共存？淨係可以一個台上熱門？

我係要拉呀 吹咩

連衛兵=一言堂代表
佢地走入人地個po貼金剛棒就ok
人地走入佢地個po拉又唔得

推同拉都無你份...

喪權辱國

其實出個POST 打拉 之後不推文
有咩用

你要其他POST推上熱門, 唔係應該係其他POST推?

你講真話 拉！

咪走入面人地d post拉拉拉 不推文
結果咪冇人推行動po 原來係自己走入人地d post晒時間
再開po屌冇人推行動po

有腦洗撚上連燈咩

屌那星, 原來係國家機密黎
拉!

支持波台

唔好咁班狗睇到 請加密
講到班狗唔會有兒登ac咁

咁點解唔比藍絲影人大頭

咁點解你地唔比藍絲影你哋大頭

兒登仔沒計

分你老母臭化系

講事實又分化
接受唔到事實？

樓主快d走
一大批連衛兵即將趕到戰場

90%連衛兵都係咁
駁唔到就話你分化五毛國安藍絲

1-4認同 第5點 唔認同

只要記住本質都係香港人果種鳩屎特質就唔會覺得有咩咁出奇
咁啱大家都係黃係同一陣線唔等於唔係一大堆仆街

自由既極端主義者同獨裁者有咩分別

咁遲先講 樓主死左喇

連衛兵：你做咩賺錢 你做咩仲返工 你做咩唔捐哂成副身家出去 義士就唔洗返工？係咪當義士condom?

+抗爭分數

蘋果日報唔計

波台

將來比佢地成功左係咪會上網CHECK番有幾分

er....

係

五毛扮理性 拉

所有黃店唔可以賺錢 賺錢就係食人血饅頭 就黎執笠先可以話自己係黃

得蘋果會蝕錢 其他唔會

又一個駁唔到就話人五毛

咁你有咩高見

你係國安你係5毛

rip
你呢期咁搶口

收錢=人血鏝頭

咪痴線啦
我半年冇食過老麥
吉野家從來都唔食

似係有部份人接受唔到依家係靜左落黎
或者上街行動冇推動力

我地cctai話你係就係啦

Cc台9成人一定無出過黎
我話既

最好笑系cc tai日日鼓吹全民勇武
但一有人比人拉持有攻擊性武器呀 槍呀 汽油彈呀就拿拿林割席話係比黑警插贓嫁禍 我地手足唔會擁有呢D野
cc tai先係當人condom

咁你理撚得人影姐

推上熱門

人地明明無犯法都比人放上網批鬥公審都唔屌得?
咁ching幾時出黎比我地影下相日日上連登貼下堂咁

d派膠po上熱門又真係 你要傾咪圍爐不推文傾 要睇我唔識禁入娛樂台睇？

咁你理得人地啲港豬食咩咩
人地食咩關唔關你事

追擊到達朝亡國

推上熱門撚鳩cc店班細蚊

真話

幫佢答左先 我想影相我自由
遊行嗰陣比藍絲影相就唔撚得

影大頭都接受唔到，樓主幾時收皮？
對家日日影鳩我地喎

Up

agger
仲有︰唔支持勇武就係鬼
勇武搞事搞到和理非係和理非既問題！

推

論壇唔比人講野
叫連仔開個抗爭台算啦
不過班友又淨係識睇熱門

呢個好撚真，suppose全世界要乜撚都唔做淨係去抗爭

人地仆街所以你要跟人一齊咁仆街
神logic
唔怪得連登仔同共產黨一樣咁on9咁極端

討論區唔俾討論真係好好笑

你可以唔食元氣，但你連人選擇食咩權利都要批鬥恥奪，唔d唔係叫自由民主

班細蚊仔入哂共產黨就岩，還掂都係一樣咁極權

班能樣廢青黎 weekday開庭無人去話人當手足condom
屌 唔洗返工返學咩

唔LIKE咪唔好上黎

呢排郁冇乜J圖睇了
個個都驚比Cctai批鬥

收到風，當年雨傘☂️間奶共巴士公司裁員40%

同抗爭無關言論= 公關公司/5毛

幫佢答埋
藍絲影：抵比人私了
連衛兵影 ：你理撚得人姐

連衛黨

罷工罷課

cctai軍師咁多藍絲親戚 督察朋友 新年係咪會搞返個拜年和你影

根本唔撚識咩叫民主自由，尊重少數

反對家但學對家啲衰嘢

第三點真係
比伍乞兒屌完都仲係一鳩樣

全世界所有人都係鬼/五毛/狗
除咗自己唔係

根本呢班友就係流緊紅衛兵既血 只係政見唔同咁解

以下開放俾推拉師拉

咁我叫你唔滿意香港現況叫你移民走又肯唔肯

惡撚到

班p牌仔搞臭個連登都未同佢哋計

連登新移民

6.唔做XX做係鬼

根本一撚樣
同干炒牛河兜亂，分開碟上
本質都係干炒牛河

呢件事睇得出好多香港人本質上做嘅嘢同支那人冇乜分別

霸熱門位

黃皮膚黑頭髮就係咁， 生番

拉

強迫藍絲唔食藍店，其實佢都仲係藍絲，依啲最緊要係用時間 同宣傳 去令佢地轉變。影大頭好可能會令藍絲更藍 更加憎黃

體育台好似同時事台(cctai?)既人有私怨
詳情唔知, 不過有少少怨婦feel

1月19號3點中環遮打道見

前期ok的
後期爆玻璃根本冇意思
到而家玩批鬥直頭失望

好快有中間派顯生出黎
既屌政府，又屌偽黃極權

駁唔到
事實黎, 比五毛帶少少風向就完全被玩弄

你仲唔明佢地跟本唔係想人改變
純粹報復宣洩
冇計 小朋友係咁

望到而家班on9淨識影相批鬥
就會覺得冇左條命，冇左個腎唔值得

人地要你罷工罷課呀

不過得果一日罷黎有咩用?
有膽就罷足幾個月啦
依家咪又係照常番工番學 班友又唔出黎屌老母?

黃子華講得岩, 出黎抗爭只不過係出街露營
D橙買比王丹架, 唔比折?! 咁比多個蘋果啦
用一個命題就可以乜都做, 你唔比就係仆街 佢做左就有分數

-0-0

你唔鍾意大陸你又唔撚走?

連登仔鳩up唔削弱你任何權利
獨裁者把握你所有權利

新會員以為自己已經見識到連衛兵最瘋狂果種程度看透世事
拉

每次波台狗都特別麻撚煩

連登仔當權會係另一個共產黨

起底 波台狗
樓主係國安五毛警犬mon po狗分化𨶙打手波台狗
分化post
拉

唔比人返工唔係削弱人地權利?
唔比人食吉野家唔係削弱人地櫂利?

???????????????????????????????????????

樓主係習主席
拉

再嘈影埋你 批鬥你

哇你呢種傻閪真係好撚無腦

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

港豬有港豬食，人地有人地影，
咁關你撚事咩
你又唔係食個個又唔係影個個，
衝出黎柒

又話無大台? 又沖出黎自認推動成個運動?

部分連登仔 ≠ 全體連登仔
連登仔 ≠ 抗爭者
抗爭者目標並非「當權」，而係制度改變

結論係我唔明你想講乜

最慘係成日將場運動嘅問題諉過他人

和理唔變勇武，就有一大堆人吹奏勇武再譴責和理
幫襯老麥，俾人影大頭放上網
有好多檢討post，美其名話檢討但唔啱聽嘅就手足冇心算

就算場運動衰咗我都肯定佢哋會將個波推俾人快樂抗爭，冇諗過自己嘅行為係其中一個整死場運動嘅原因

仲有，會上前線唔代表同呢度班連衛兵嘅諗法係一致
要上前線都唔需要喺度大大聲講
呢度大部分都係冷氣軍師，點人出去死

心都淡鳩埋

第三點幾個月前已經講緊 成班無腦機械人咁

41861就收返埋啦

販民係理工推人去死又冇事
蘋果直播理工逃生又冇事
理工仲圍緊販民去晒選舉都冇事
根本係泛圍兵

而家太多中小學生，分析力低

同開初69 612果時相差太遠

民主首先就係要大家都維護民主自由嘅核心價值

而家對家係一個反民主嘅人，咁點解我哋仲要用民主嘅理由俾佢發聲？

係咪謝係反民主嘅人都應該受到民主嘅保障？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

咁你咪等影食藍店大頭啲人比藍屍私了囉
藍絲有膽咪去私了囉

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

你講到而家唔係咁，笑死人
活係自己世界，唔識獨立思考，好似樓主咁，大把

Sor鳩
餐餐睇住黃店app食
咁如果你去黃店影到我，我唔介意你影既
雖然你連我咩樣都唔知

唔使私了啦 拉鳩左喇 滿意未

其實又唔好講到乜連衛兵，講真連登唔同高登，連登大部份係中小學生，你如果諗返自己十歲八歲果陣既性格，其實就match晒你所講既point，或者到你有小朋友/接觸得多小朋友你就會明，簡單黎講就係倔強，唔認錯/根本唔知係錯，貪玩，識少少扮代表，一有少少唔啱聽既意見就認定你係敵人

？

重點

藍屍想私了影大頭都係佢自由
關你地呢啲又唔係食藍店
又唔係影大頭既人撚事咩
兩邊都唔係但又衝出黎屌鳩人
不過唔緊要啦，波台文化不嬲都係屌黎屌去，明既

我語氣已經好溫和
咁都算屌

又將一件事推到極端

呢單就警曱濫捕另一回事
更加要煲大佢同大家講黑警係幾咁垃圾幾咁On9
但你就想用呢件事黎駁人咀

你第一日先知連登係咁？

好多心胸狹窄、識字文盲、童心未泯嘅「屁孩」

又情緒勒索
有手足為你擋子彈呀 仲有心機食飯屙屎

算啦樓主 連登根本係法西斯。就黎傳到有人因為流感死左都可能關黑警事

唔係屌咁我轉個動詞囉

藍屍想私了影大頭都係佢自由
關你地呢啲又唔係食藍店
又唔係影大頭既人撚事咩
兩邊都唔係但又衝出黎話鳩人
不過唔緊要啦，波台文化不嬲都係話黎話去，明既

滿意未？

影相真係好撚on9
要影就死去知名既藍店影啦 走去影M記
仲廢過d藍屍

6,7月果陣好多人買左M記餐卷比班學生

我認我藍絲 食藍店(你可以起我底 前幾日我先食完吉野家)
你地遊行嗰陣我地想影你地大頭 你地又話唔得又去搶人手機del相
咁我地食藍店嗰陣 有人叫你地唔好影大頭 就話影相係我自由呀? 個龍門任你地放既
唔好講到波台鐘意周圍屌人 係睇唔過你班連衛兵先開po屌鳩你地

濫捕就不嬲架啦
連衛兵鼓吹人做on9野推人去死係另一件事

你可以心安理得去食咪去食囉
影完你大頭又唔會打柒你，
又唔係要起你底
更加無話唔比你食

影大頭同唔表態就批鬥真係同共產黨冇分別，求同存異先係我啲追求嘅民主社會

鐘意既可以番去

佢地會話革命時期用非常手段係啱既

你比人影左咪去搶番人電話私了番人囉
而家有撚搬龍門唔比你做咩

影相係人地自由，
你都可以搶番人電話del相私了番佢，定你淨係夠膽食藍店唔夠膽私了呀？

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

Er...
即刻駁唔到

根本有班attention seeker 捕撚住 係到等啲討論熱度高既話題沉時就開condom post引人注意 然後再開個應承我

藍絲影大頭係自由，
示威者唔鋸私了都係自由

而家啲藍絲食藍店唔鋸既
咪叫佢私了啲影大頭囉

有撚唔比咩？

樓主重點係好多連登仔冇獨立思考
人地講乜就覺得係乜，帶風向會拖累整個運動

連登仔的確唔代表所有抗爭者，但係要承認連登呢個平台係抗爭平台，發佈重要資訊同行動

幾千萬個紅衛兵當年都唔係所有人為左當權，純粹為左追求自己扭曲既信念而發動既社會運動
紅衞兵同連衛兵係運動既副產物，係類似毒素咁既野，毒害人既心智

有新野呀
問你個熱門似咩樣
我即刻諗起CITY U反檯

樓主出po方式內容 同內文提到嘅連衛兵87%相似

認同民主係包括獨立思考

不完美 可接收 可改善

我唔會做你地咁極端 口講民主自由
人地影你相就去打鳩人要人del相 好肉酸

pushh

咁多人想拉你都吹唔漲
冇人想睇其他野
少人有呢個心態就唔會咁啦
少數服從多數

自己影人就得
對面藍影自己就唔得？

連登仔學人講民主

唔做咁係你自己既事係你問題

咁而家有無唔比你做呀

重話人搬龍門

你自己單刀橫傳話人搬走左個龍

唔鋸私了咪即係唔比囉
肯比人影會唔會私了人呀
雙重標準

咁係咪你殺完我老豆老母 我要殺返你老豆老母先得

無話唔影得
藍絲夠膽咪去私了打番影大頭，搶手機del相囉
黑衫做得藍絲都做得

警曱濫捕就另一回事，影大頭無犯法嫁

小學雞未見過世面隔離位掂下佢都話打架喇

影大頭可以令連衛兵覺得自己好黃
除此以外真係唔知有邊忽唔係倒緊米

agger pish

熱門狗 咁執著熱門引伸出一大堆推拉師 同標題黨
咩行動post其實係得個標題有用 全部推推推
其實如果有個走馬燈就最好 但連仔都唔見人

標題黨內容全部一式一樣 「正式宣布」「係咪想輸？」「屌晒你哋老母」「對唔住呃咗你哋入嚟 幫手推」 究竟呢幾句嘢有咩吸引力

樓主果句民主自由應該係點點點同啲藍絲一模一樣
不分化
集中返大家嘅focus係正事係正確做法

你殺唔殺番人老母係你既自由
殺唔殺問番你自己啦

大個仔啦，自己決定自己諗啦

個態度係你打我一拳 我要打返你 明既

講得好！

支持波台獨立

要睇行動po唔識禁入時事台睇？

追求民主自由係好
但係追求民主自由既時候漠視其他人既意見
我覺得就好柒 自打咀巴
影人大頭呢d小學雞行為 你覺得真係會令中立或藍屍既轉為支持你同支持黃店咩
係人都識講而家民意已經唔會逆轉
要歸邊既一早都歸晒邊
咁你覺得做呢樣野對你成個行動或者追求緊既價值有咩幫助?
定係純粹覺得影人大頭 批鬥人地好好玩?

回力鏢

問你有無唔比藍絲私了搶電話呀

夠膽咪出手囉，示威者都係夠膽出手
不嬲都係睇邊邊好打啲

兩邊都可以主動影，
比人影個邊都可以出手私了，
咪亂講雙重標準啦

樓主係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠，拉

駁不能到

惡d大晒

呢個真

嘩惡撚到
不愧係連衛兵

哦咁即係用不文明手段解決問題
咁你去支那算啦

曲到直啦

。

開係時事台會比狗咬

根本推爆熱門呢個行為係虛榮心作祟 同fb/ig呃like一樣道理有心推po推最原始嗰個行動po咪得

做咩正經post唔開番時事台。

波台清泉

會阻住行動po
大家一齊推上熱門啦

拿照你咁講 落得場 唔係警察打示威者就係示威者打警察架啦 兩邊打人都犯法咪打和囉

裝修私了都好唔文明，唔怪得咁多人捉鬼

定你想講裝修私了係另一回事呀？好有用好有意義呀？

而家係你自己講文明唔文明
你講得出裝修私了係文明既我唔會再同你嘈
我等香港變支那算

條友跟本小學雞駁咀 你仲同佢駁
打鳩你渣嘛 有話唔比你做咩
就算開槍打爆你個頭 都係呢句

啲人太理性對一場社會運動嚟講係冇乜好處

岩嫁，
示威者打得贏警曱，林鄭落撚左台啦
打得贏咪即係武裝革命到囉
係外國咪叫內戰囉

而家就係武力不對等，
林鄭攬撚住3萬黑警懶死唔走
先咁多人不憤

樓主係咪熱狗 係咪想搞分化

私了的確唔文明喎
只係而家嘅執法者垃圾 別無他法之下嘅last resort咪就係自行解決
冇得揀之下先做嘅選擇

裝修一樣係唔文明
而同時係一個最快make noise嘅方法
冇合理化到㗎

你唔洗等香港變支那
其實冇咩分別
尤其係人

條友露晒底啦
套用佢個邏輯 支那都好自由
冇話唔比你反共，不過被消失渣嘛 你咪去反囉

第1點唔認同，如果啲吹水無聊post全部俾人推哂上熱門咁行動post仲邊有人睇，你估個個都係mon po狗睇哂所有post ? 仲有你話民主自由個point同藍絲成日講嗰啲爭取自由影響人生活有咩分別依家冇話唔俾你睇呀

同時太多人唔理性之餘唔肯俾理性嘅人討論就好撚大獲

講真
真係想睇既自己會入時事台同上tg睇啦

你地都可運槍整炸彈架 不過嗰班一定係黑警間諜做鬼搞分化

第一點
要睇行動就tg channel啦
連登睇效率又低

民主自由嗰個point
藍絲有自由認為你唔係民主
其實應該要尊重㗎喎
當然你都可以去同佢討論 睇下會唔會改變佢嘅諗法

連衛兵永遠都唔會睇得明

cctai所謂行動post咪又係個幾張文宣但係又講到唔上熱門唔得 on撚9

咁你咪去cctai同班友講，同我講做嘜柒
我一直focus係影大頭度

其他 post上熱門=行動post冇人睇 係咪做多個步驟 碌入cctai睇行動post對你班連登抗爭前線太難

你話人地d 吹水post 無聊 我夠話你d 行動post 無聊啦
你係咪搞亂左個因果 想行動既人就會自然搵行動post
而唔係d 人睇到行動post 就會去行動

樓主係分化撚 五毛 熱狗 特務警察
請善用起底功能
Blocked
拉

要靠熱門先有人睇嘅話
咁個抗爭完撚咗佢算啦
人地好地地愚樂post討論下上熱門
你班cctai入去拉拉拉
而家個討論區淨係俾討論抗爭？
你叫admin del撚曬其他台我咪服你班推拉師囉
要睇行動我ig tg大撚把方法
你當正連登係抗爭基地呀？
睇得自己咁高

陣間我地掛住搵post唔記得度橋推人去死邊個負責？

完全認同第一點
搞到上連登都要一直維持緊張狀態
睇下搞笑嘢放鬆下都唔得

搞下笑就會俾人話係五毛/公關公司阻人抗爭

張gif

我幫係開喺cc台

咪阻行動po啦

開始懷疑連登其實係有大量低F中學生

唔係你一句露底你講既野就岩哂嫁

呢個世界一直都係誰大誰惡誰正確
只係有班人唔願意相信

要對抗獨裁
只有用另一個獨裁迫人去對抗
根本就無咩自由可言

分化po 拉

Push

兒登係咁
你咪走囉

所以共產黨正確

係，所以咪叫你地入共產黨
夠哂惡做咩都得

得喇 係喇 叻喇

駁唔到

即刻割席
警察打完人我引用你句「不嬲都係睇邊邊好打啲」唔好屌我呀不過你屌我係你自由既

比佢繼續扮下看透世事啦

呢個真係極端到底既連衛兵 我唔敢同佢再嘈啦

熱門淨係要有行動po同熱門一定要有行動po，你分唔到

國內佢咪最正確囉，出左國咪做傻仔囉
美國拳頭大而家咪禁住支那打囉

歷史從來都係贏家書寫

係，你呢個連衛兵，我真係睇唔透

其他都冇問題
但其他台啲人鍾意推po上熱門，有啲人拉有咩問題有個咁嘅function就可以用㗎啦

又講共產黨
共產黨暴力建國 當街打人破壞埋炸彈 叫自己革命
你地做緊乜？似唔似？
我又叫你連衛兵呀？

我淨係見到cctai會拉鳩人咋喎

笑左 有權力就等於正確你呢種想法真係好岩入黨

個前設係點解唔推得上熱門

你都可以拉番cc台啲post㗎

點知人地點解啫掉轉頭問點解一定要上熱門先

問題係我點解要拉人地？人地多人睇多人覆自然上到熱門架啦，唔岩心水就拉啦喎

佢係懶係扮極端 但係扮到自打嘴巴 好撚柒

正常討論 開post分哂台 咁樣上熱門都唔撚比 cctai玩哂？

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

根本其他po冇諗過同你地爭熱門 你地一見其他po上左熱門就入去屌鬼拉拉拉

吓
唔係個拉要黎做咩

其他台嘅Post傾得好地地
只不過上咗熱門就好似原罪咁
一堆人衝入去拉拉拉
唔好咁樣衰啦

上唔上熱門對你個post有咩影響先

你其實係咪唔知誰大誰惡誰正確呢句野係點解？

共產黨係國內擁有絕對權力，
對內佢咪可以宣稱自己係正確囉

出到國外唔夠美國佬打咪要簽馬關條約囉

有撚話共產黨本身係正確

有黑警唔鬧鬧自己友

連登同香討高登都係一樣，對面未必係打手，不過係打緊飛機自嗨，啲傻仔就好開心咁將塊「生命麪包」食落肚，食完又join埋一齊打。無他，純粹想證明自己唔係港豬，有做到野，但就搞到連登變飛機房。最後因為打飛機實在太爽，停唔到手，永遠地打下去。

要繼續霸熱門位

On99點樣迫到其他會員睇post推post?捉住佢隻手click?

咁有冇諗過其實你地自己討論嗰陣可以不推文

鼓吹人影大頭 批鬥其他人 逼所謂既非行動post唔用得推文回覆 呢啲行為唔叫得做連衛兵？要同共產黨一樣咁仆街先得？

你問錯人
從來得CCTAI care 上唔上熱門 其他人跟本wfc

型囉 疊馬
英雄主義
yuloktai表示上左熱門即刻濕曬

你唔問下cctai

絕對認同 場運動係時候完結啦

洗唔洗cap 佢地上熱門即刻係post入面打曬飛機comment你睇？

你大撚哂咩，又要拉人又要人不推文
即係你時事台上熱門就得其他台就唔上得？
咁直接改左個熱門做cctai咪得囉

人地咪用嚟推行動post囉咁熱門多人睇呀嘛，但你普通感情台，學術台，唔上熱門有咩影響先

ching你講緊示威者學共產黨暴力抗爭係仆街？

唔care但拉個post又屌哂鬼

本身個不推文回覆已經係多鳩魚

咪又係個幾個跟，我就從來唔用

屌你老母又話言論自由

個討論熱度夠，你驚洗得走

係
如果唔係你咪撚學人講民主
最簡單例子，假設香港有一百萬人唔buy一人一票
覺得咁樣會亂，會呢粹
但經過另外幾百萬人努力最後爭取到普選
咁係咪可以唔俾個一百萬人投票?

即係除左行動po以用既po一定要不推文回覆? 用正常回覆唔係我自由咩 你地都可以用架

兒仔咁有料個運動就成功左啦

好撚好笑 點解要睇行動post唔可以自己入時事台 一定要熱門到睇你係個同溫層到多啲人睇既意義係咩？打多2次飛機？

鳩up唔削弱你權利，咁影你大頭?裝修你間鋪又削唔削弱你權利呢?

咁行動post霸個靚位事實上係緊要啲喎定你其實唔care行動po

留名睇遲啲熱門會有幾個po屌9呢個po

係你地開始拉先呢個行為先唔通我地一路正常討論會屌鬼?

可以㗎，咁人地拉你個post都係佢自由呀，有咩問題？

唔係上唔上熱門 係個熱門留咗幾多位畀cctai就幾多
唔會因為你拉其他台嘅post個熱門就得返cctai
cctai都有自己熱門 點解admin已經話過好多次主熱門唔會單一化嘅情況下仲要周圍拉人啲post
而且根本就無拉依個function

咪講咗熱門多人睇

一陣又有人回拉post 係我自由
估到晒

連登推拉獅
分化撚我推

講緊你地發起呢種行為既思想 乜撚野暴力抗爭就係仆街 玩偷換概念就收皮啦

試過有好好post9成不推文都照上 咪又係俾班傻鳩拉

既然大家都講自由 咁呢個po批評你地又入黎嘈

仆街 仲快過我

咪同你討論有咩問題囉

班小朋友最癲個期，係不斷f5 吹水台，邊個唔係討論5大訴求就逢post便屌

區選後就唔見晒佢地，所以我話場運動就收皮

有答過我問題？同溫層多幾個人睇有咩意思？

戇撚鳩 自己話共產黨批鬥思想就得
我話共產黨暴力至上壓倒一切呢種思想就唔得
唔知咩叫偷換概念就咪閪用啦
傻鳩

落街宣傳仲多人睇

話人推上熱門佢地自由
屌你我中意拉就唔係自由要比你批鬥
笑撚死

根本係癲到moon實個最新一有post就拉
講乜上咗熱門先拉

你落廣告，畀黃金時段嘅錢，擺深夜播，宣傳效果係咪一樣呀反正買你件product嘅人都係同温層啫

所以示威者有暴力壓倒一切既思想？？ on9

出街裝修搞破壞唔柒係？
on9

講到要光復連登熱門
係嘅話個熱門去返6月先咁先叫光復

其實佢地上唔上熱門我冇所謂，我都未試過特登拉post, 但佢講到拉兩下個post就獨裁者咁

去fb ig宣傳都有用過連登推熱門

真係唔鳩知邊個獨裁
屌你連仔出個拉功能都唔閪比人用

識d fd都係同連衛兵一樣
講親都要講政治
一話睇戲 打機個d就屌鳩你 香港就黎無啦 仲打機 睇戲

5毛分化撚

我之前留言話
黃色經濟圈 set到條線咁高
有藍店跪又唔認可
最後只會變成圍爐

係咁比人屌

你諗下邊個搞到連尼住要出呢個功能啦

連登出咗個熱門功能唔俾其他台上

唔可以一齊做

學你地講，你唔care就會由佢地拉啦

咁唔通人地拉post會影響你地正常討論

你都幾好笑你賣廣告係吸引新客源 同你係個同溫層到瘋狂叫人睇 會吸引到新人？定係我理解錯原來文宣行動post係比自己友睇 而唔係吸引多啲人支持

小朋友思考唔夠成熟係咁
個5大訴求最尾成功與否，日子都係要過

洗版式咁一味得個拉字又唔係討論
咁都唔算影響？

而家有個遊行，係咪唔洗講畀自己人知先？

你做咩打機
做咩唔出去
係唔係.........

你地咪又係reply番自己人啲comment扮咩

嗰啲得幾張圖 下面全部推推推既行動post？

？？？

推咪就係要推上熱門畀人一眼睇到囉

根正苗紅嘅共產主義者，仲要係反修正主義添

睇吓而家玩階級鬥爭玩得幾開心

對於你第1點

連登仔屌非行動post，然後自己推爆行動post，唔通又唔係佢地嘅自由同權利？
倡議推爆行動post就係非民主同非自由？而家佢地hack入連登server強行刪你post呀？

18-20 年齡層係咁上下
做野唔諗後果

依家暴動坐十年
坐個個係你，我最多捐2百俾星火幫你求下情減下刑

裝修唔係暴力壓倒一切？
黎明行動唔係暴力壓倒一切？
笑撚死

連衛兵鬼會出去咩
次次遊行集會喺屋企瘋狂即討
有出過去就知現場上tg都難
更何況連登

唉 最慘係先有紅衞兵
有後生仔跟

宜家連衛兵係對自己人/港豬
而唔係對對家
知唔知咩係對準政權

咁又係，真係勇武個邊班，邊會咁得閒上黎鳩拉做keyboard fighter

外判思考
好易被帶風向

一日有十個行動post上熱門就贏

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

真心問加泰集會幫到我哋啲咩
黑人問號
至今發覺係負效果

有咩負效果

波台都唔少 CCTAI乜乜乜 兒登乜乜乜 連衛兵乜乜乜
光咩復呀 大家怨婦鬥氣都鬥到就斷氣喇 仲想同中共鬥？

點解波台手足被屌係狗就係連登仔好仆街
波台日日cctai小朋友乜乜乜就無問題

你自己講咗一個啦
仲問
對方借機分化
嗰陣運動失焦
而家睇返個集會莫名其妙肙

又有呢d post
唔會接受運動有起有落

覺唔覺身邊好多人已經「正常」生活返?

自己睇加泰集會個次波台手足好聲好氣講
叫人支持加泰
俾人屌到仆街
事後cctai班人仲要唔道歉
話咩各有各做

所有野加句我自由合理化咪算 林鄭警察做咩都係自由

樓主真心弱智 有咩post要傾要睇咪去返果個句睇囉 一樣有人回有人睇架

利申 一直有出沒係唔同既台用不推文回post

講真你而家做任何事都可以借機分化嫁啦
係有班友講到去加泰國會幾咁十惡不赦 今日睇返得啖笑
有幾莫名其妙

仲有日日叫人簽聯署
一日開十鳩幾廿個聯署
簽夠數外國政府唔一定show你
簽唔夠仲衰 自己攞嚟柒
鳩開聯署嗰啲根本係社運流氓嚟

力度都有唔同啦
你一概而論都幾無sense喎。。。

仲整張圖 扮和好 屌 睇返之前講啲嘢幾惡毒先啦

好撚多五毛扮自己人分化

話要私了集會搞手
同叫狗拉集會手足
咁住仲要一大班人認同
痴撚柒線

好撚多五毛扮自己人用極端留言分化

：核彈都唔割！
波台？狗黎
真Glock+ AR15？鬼黎
裝修匯豐「自己人」？臥底黎
港獨？會激嬲中共
非行動Post ？拉
批判Post ？五毛、Yes Sir
屌泛民Post ？熱狗

岩呀，食藍店都係自由黎

傷害人 影響人就另計啦
但而家連食飯 開post 娛樂都要比連衛兵監管

第2點好啱
班小學雞為咗道德勒索人支持自己開的post就加埋呢啲字眼

贏硬師 核彈師 講黎講去都係同一樣嘢 以為孔明再世 講到好似咩扭轉大局嘅嘢 睇睇下都廢事入去睇呢類post

推拉師 金剛棒文宣師 霸晒個post頭幾頁 入去碌一陣都廢事追文

簽名師 一日一個聯署 本身有做 之後都廢事理

連狗一係就del咗個熱門佢，一係就淨係比cctai上啦，班撚屌煩撚過狗，一有新post就拉拉拉，咁多時間都唔撚去推自己想佢上熱門嘅post，個post上唔到熱門就繼續入去「屌人老母拉」，無限loop

所羅門幾時黎做香港總統
佢咁有智慧

邏輯問題：
藍絲會認為佢啱，佢逼黃絲支持藍就唔啱。

點解黃絲認為自己啱，逼藍絲支持黃就啱？

你呢啲諗法咪即係獨裁嘅諗法
順我者昌，逆我者亡

當唔支持民主就要死，噉仲係民主？

大台黎

最撚慘係d行動post入面999個留言都係一個字「推」
我懷疑係咪真係有人睇

啱，反民主嘅人已經係個獨裁嘅人，而家我哋要消滅嘅敵人就係一群支持獨裁嘅人，而你就話返打倒獨裁嘅人就係獨裁

而家我見到d文宣金剛棒都直接碌走

我張圖未load到都已經碌走

法國大革命恐怖統治果時用“crime against liberty“送左幾萬人上斷頭台

除咗第四點之外都認同
唔同意你嘅意見=/=人云亦云
點解唔支持加泰/相信風水就係人云亦云 冇思考能力

cctai?小朋友

雖然唔民主，但係影大頭係有用，最少可以俾個藉口淺黃叫港豬唔好去食藍店

我會完全封鎖

但係十點大叫真係有用㗎，我係希望可以keep住個熱度，冇理由回復以前咁生活㗎嘛，我叫，係想提醒同路人同港豬

打倒獨裁者嘅人唔可以係獨裁者？
打倒舊嘅獨裁者，然又出嚟一個新嘅獨裁者，中國歷朝更替有邊個新政權唔係獨裁？
你啲膠自己食翻佢啦唔該

正評咁多 代表大部分連登仔唔係咁樣樣
咁點解d post成日都係咁？
自認正常既人 多出post講自己想法
咁呢度既言論先會代表到大部分人

咁你寧願有機會出現下一個獨裁統治
定一世做支那奴隸？

歷史又有邊一個革命會係咁有道德咁光彩？

佢地真係好撚戇鳩

btw 廢po 拉

咁撚極端嘅你個人

好想推到俾cct班人睇哂
不過睇完又點 佢地都唔會反省自己㗎啦

請問兩個有乜分别
如果我而家搞完一大輪整咗個獨裁岀嚟
咁我而家咁辛苦做乜
不如而家專心奶共，起碼有錢分

CLS
點解會話唔推行動PO=獨裁 邏輯有問題?
宜家D所謂行動PO我睇完一眼知有個event就得啦 你仲要開百幾個PO
得閒出街貼下好過啦

可以迫人地去做,你有能力迫到既話,問題佢地無
佢地最大問題係專做埋啲有反效果既嘢

你噉講已經唔關獨唔獨裁事，你根本嘅目的就係唔想同支那扯上關係，反獨裁只係一個方便俾你正當化自己行為嘅藉口

你只會係另一個自私撚。對自己有利嘅，即使係獨裁都會支持，當真民主俾到會對你不利嘅人發聲權嘅時候你就會反對真正嘅民主，要求滅咗對你不利嘅人嘅聲

冇錯，唔係所有嘢都係充滿道德光彩，而你就係一個好好嘅例子

你寧願守住自己道德底線咁輸
定不擇手段咁驘出依個抗爭？

問題係跟你啲噉嘅諗法“贏”咗又點，最後咪又會出嚟一個港版Robespierre，嚟多個港版Reign of Terror

整走個爛橙換嚟另一個爛橙，做無用功好好玩？

呢個唔係道德問題，係邏輯問題
獨裁支持者企圖用民主整死民主，所以民主支持者打算用獨裁整死獨裁。變成獨裁整死獨裁之後你覺得仲翻到轉頭？你覺得噉樣會係民主嘅勝利？

咁唔通你認為依一刻繼續做你認為守住道德底線嘅嘢會驘到冇晒道德繼續殺人嘅共產黨？

定係你寧願一直俾共產黨控制，都唔去試另一條或者會走向獨裁嘅路？

呢個post竟然正評多過負評，原來連登都比我想像中正常…

好想正評，但無奈p牌。

佢意思其實係叫人唔好過份咁迫人做，唔係話唔比你做。

個問題唔係喺道德，係用獨裁達成民主嘅可能性
要贏要不擇手段，但你嘅手段會唔會直接影響個結果？殊途真係會同歸？
對你嚟講唔係under共產黨就己經足夠，但你唔係所有人，有啲人仲要真民主同唔要獨裁

仲有就係，新嘅獨裁就一定會好過共產黨？你以為有咁多腓特烈二世？

我只係一隻港豬，我想要嘅係自由，過程唔重要，但我唔覺得獨裁之下會有真自由，我同你對呢場抗爭嘅終極目標有根本上嘅分歧。

咁你自認港豬就食屎啦，人哋用命用血換返嚟嘅嘢俾你話獨裁，你覺得為咗獨裁會走去賣命？

而家係你用人地條命換你自己獨裁，你分清楚未呀

而家係你哋認為付出最多嘅人係極端嘅人

付岀最多嘅人幾時變咗cctai

cctai大把人鳩噏，但代唔代表出面冇人真係有行動？

咁你講曬啦，鼓吹影食藍店大頭就唔極端，係鳩up
有行動嗰啲就係你cctai行動
公你贏字我輸

你唔去問下當年幫共匪打國民黨死咗嘅人？佢哋用血換翻嚟嘅嘢而家俾你話係獨裁喎？
歷史上大把為獨裁賣命嘅人，有冇聽過黎塞留主教？
仲有就係你憑咩又可以去騎劫所參與呢場運動嘅人士？你覺得個個都同你諗法一樣，為咗脫離支共可以唔理任何後果？
仲有我從來冇話獨裁係主要目的，獨裁係用你呢種思想嚟“贏”嘅副產物

咁係因為有想獨裁嘅人去食人血饅頭，咁你應該去屌嘅係嗰啲食人血嘅人，而唔係去咗賣命嘅人

而家未屌緊食人血影大頭嗰班囉

講好咗各有各做，有人為打倒支那可以唔要底線，你唔得嘅你可以唔做，但你冇資格去阻止人

依張圖同我講嘅嘢冇關係

各有各做，無資格阻止人，但有資格燒鳩自己手足

咁而家講打倒支那要冇底線，有冇講話可以燒鳩手足吖？

拎張圖出嚟想偷換概念

如果咁撚鍾意有底線，咁一開始就唔好講黑警死全家

咁無底線包唔包埋燒鳩自己友，唔包未即係有底線囉屌你老母，分得到咩叫有同無未呀
如果燒死班加泰狗就贏，我都唔會做，因為佢地係手足，呢個係底線
同理，如果要獨裁，批鬥先贏到支那，我都唔做，因為我目標係民主自由，唔係造另一個獨裁岀嚟

就鐘意無底線，無差别裝修啦，裝修埋黃店啦，無底線點撚解都唔柒知學人講無底線，死撚咗佢啦

而家我係講打例支那唔需要底線

有冇講過做任何嘢都唔需要吖？

淨係識睇一半唔睇一半

咁燒死加泰狗就贏到你燒唔燒

佢地撚敢咩
鍵盤戰士第一名
出去都唔敢啦

你唔好再攞啲on9嘅例子嚟問，咁你不如問燒自己老母就驘咁燒唔燒

冇嘢講就拎啲超現實嘅嘢嚟講

影藍店大頭就唔on9，仲好現實

cctai淨係敢影人大頭

就係因為cctai啲人太廢所以先做到影大頭

但係連影大頭都話獨裁係咩玩法？

影大頭上連登批鬥藍人/港豬好民主
中國果然係最大嘅民主國家

咁你應該算重點放喺影大頭對抗爭有冇效

而唔係件事合唔合你底線

咁set rb迫人塞車咪好唔民主？
裝修迫人唔食係咪好唔民主？
黎明行動迫人罷工係咪又好唔民主？

影大頭無用還無用
唔用獨裁批鬥手法，係民主自由嘅底線

裝修迫啲店開唔到都好獨裁喎
黎明行動迫人罷工都好獨裁喎

以上所説嘅結果唔民主，但你嘅目的係俾壓力政府/私人機構，爭取民主/想佢轉黃
影大頭個目的係乜？批鬥反對者，除非你同我講影大頭俾到壓力政府/會令港豬藍人轉黃

影人頭令顧客怕上鏡而唔食藍店，針對嘅係藍店而唔係食藍店嘅人，影大頭係手段，藍店冇生意係目的

我俾人打一拳，還手叫獨裁

要令人怕咁未即係獨裁批鬥囉

咁黎明行動又迫人罷工？
返工撚又有咩得罪你？

黎明行動係攞把行住返工撚條頸定攞把槍指住返工撚個頭
你最多話我阻住佢返工，無權無盛點逼佢罷工

咁我影大頭都係用手機影下謝，咁又有冇拎枝槍叫人唔可以食藍店？

使唔使教埋你個「逼」字點用
逼係指你用手段令佢唔去做某件事
阻先係指你用手段令佢做唔到某件事

影大頭上連登批鬥，聲稱要私了/貼街招/等佢臭朵，然後話無話唔可以食

咁咪謝係私了港豬唔俾佢食藍店就係阻
用手機影就係逼咁解？

影大頭批鬥就認咗佢啦，係度偷換概念，好撚肉酸呀
你拆咗間鋪，令佢無得食未阻
你私了佢，令佢唔夠膽食未逼囉
分撚到未呀肉酸狗

笑撚死

影人大頭你自己覺得小事姐
比你影個d放上網比人笑對佢地黎講就唔係小事啦
分分鐘比自己d fd見到 係現實再笑佢
你班友就嘻嘻哈哈 覺得自己係正義之士

咁佢俾人笑以後就唔再食藍店咪好

民主
自由

原來裝修係民主嘅表演
影人食藍店係獨裁嘅表現

人哋冒十年風險裝修就係唔想人食藍店，轉個撚頭班港豬又去食藍店

然後和你影就俾你話獨裁

原來裝修打我十幾拳嘅美心同優品360就獨裁
影人大頭批鬥就民主
人地用十年換下一個共產黨岀嚟

批鬥就認撚咗佢啦肉酸狗

係批鬥吖，咁成件事令到少人食咗藍店又何樂而不為？

似你左膠式抗爭？定你食開美心？

語言藝術嘅野我地識條春咩

#你熱狗

認咗未得囉，講咁多把柒咩
手足就坐十年
你班撚樣就做共狗玩批鬥，玩獨裁
仲同人講自己爭取民主同自由
醜唔醜呀肉酸狗

手足坐十年，但係你班撚樣繼續話每人都有自由揀藍店食

咁你贏咗共狗係咪要殺曬藍人同港豬

而家你拎影人食藍店同殺港豬嚟比
極端嗰個好似係你喎

係批鬥吖

依一刻用依個手段係成功令藍店少咗人食

咁點解仲要唔做？

咁你有咩資格反共狗

你不如答下我先
下下答唔到又係咁強調批鬥批鬥

應該咁講，你反共狗做咩，而家共狗未做緊同一樣嘢，你要做同一樣嘢奶共未得

好遺憾地而家共狗都出聲反對和你影
咁你咪先係同共狗走同一個路線嘅人

你不如答我點解咁多方法唔做，點解要用批鬥呢個共狗方法？
你用批鬥嘅方法，我唔講批鬥講乜？

共狗而家奶美，我係咪要反美了

當年共狗批鬥係要去到發表意見就抄家
而你就拎走去影食藍店嘅人同共狗類比

又拎啲其他完全唔同嘅事嚟比
你真係不得了

一個係共狗向美帝下跪
另一個係共狗主動反對和你影

人地食個藍店都要俾你擺上網公審，又要私了又要盛，同共狗有乜嘢分别

共狗奶美你又奶，唔係同共狗走同一路線
唔夠人講就屈毛肉酸狗

咁點解共狗要走去反對？

你而家唔係跪緊美想美國幫你咩
大把人之前攞華春瑩句「英美撐港不撐加泰是偽善」嚟反加泰啦
未俾人鞭夠屍

共狗有咩唔反對？

警方尊重市民表達意見，言論及集會的自由。警方一貫的政策是全力協助市民進行和平的公眾活動，同時亦有責任確保公共安全及公共秩序。公眾人士應以和平理性的方式表達意見，並遵照在場警務人員或主辦團體糾察員的指示。

邊個做和理非活動搞手就係鬼，同共狗行同一條路

共狗撐就唔做，共狗反就做，一啲獨立思考都無，共狗撐港獨係咪即刻反港獨

有時間去吉野家影人
不如去海港城影自由行 批鬥佢地好過啦

屌你老母
你咪入去同佢地一齊踎囉
就黎呼吸都要比人話當佢地condom

達哥好慘

影大頭就得,咁我問洗唔洗影埋藍店員工又話人地打份工姐
好似打工唔係幫中資同藍店搵錢咁

飲水唔飲礦泉水已經奶共

咁你叫左 係咪就會無警暴?
你叫左 政府會唔會聽到? 會唔會改變?
我一路都話 洗鬼你提, 依D野一直在心中 要叫就去政總叫 係自己屋企叫有9用, 係咪叫完當自己做左野

孫中山每日10:00 ： 光復中國，辛亥革命

唔通你同我講主動走去食藍店都係黃嘅？

所以批鬥藍人港豬係咪有得加抗爭分數
笠水肉酸狗好心就繼續笠水，咪撚衝岀嚟柒啦

係得你依啲左膠先會維護反民主嘅人

不如你參考一下咩係防衛性民主

藍絲原來係反民主
死返屋企飲奶，讀多兩年書先岀嚟啦
藍絲根本就係勝利球迷，邊個當政就奶邊個，黃人當政佢咪變黃囉
你而家批鬥班港豬藍人，將佢地由勝利球迷變反黃勢力
仲防衛性民主
防衛性民主就係要防你班連食藍店都要影大頭批鬥嘅極端右翼份子
防住你地以民主之名行獨裁之實呀，肉酸狗

而且防衛性民主係針對運用具體暴力行動達致反民主目的嘅組織，唔係阿豬阿狗食藍店就叫反民主架on9仔

使唔使教埋你咩先啱用防衛性民主？
遠有納粹黨，近有支共
香港大嘅有曱甴，小嘅有福建幫，牛屎佬，貼文宣都要攞刀斬人嘅藍絲，食藍店都要私了嘅連衛兵

盲字都唔識多隻學人拋書包，比著我係你就死撚咗佢啦

影相就講做私了，你咁關心食藍店嘅人俾人影

你唔關心下俾人打嘅手足？

垃圾大愛死左膠你唔快啲死

影相批鬥話要私了，然後就話講啫唔會做，屌你老母咁雙重標準就死撚咗佢啦，係度獻世

又係咁關心乜乜乜，唔關心下乜乜乜嘅論調，你估個個好似你班cctai傻鳩咁乜柒都衝岀嚟認叻，以為同人講捐咗錢遊咗行就加抗爭分數咩，做撚咗嘢使唔使同你報告？

淨係識推po影大頭批鬥嘅社會垃圾好心就趁地淋，咪撚係度生人霸死地兼阻撚住個地球轉啦屌你老味

影大頭都好過你左膠大愛撚乜鳩都話唔做

你依啲垃圾就真係對抗爭乜鳩都冇幫助，淨係識阻止人

講好各有各做點知影下大頭就狗衝出嚟割

俾人講中咗你淨係識關心啲鎖碎嘢就話乜乜論
咁係冇話錯你喎

原來唔撐影大頭等於乜鳩都話唔做
cctai嘅on9邏輯
屌你老母你班cctai有咩資格講各有各做
係各有各做就認撚咗錯先啦
講各有各做岀嚟有無面紅呀
屌你老味仲講中我淨係關心鎖碎嘢
真係得你班on9先至覺得關心小事=無關心大事
真係做咗乜都要同cctai報告咩
整理下你啲邏輯先岀嚟柒啦

各有各做喎屌你老母
含撚啦你去

又拎返加泰嚟講，撐加泰嘅係自己人
係咪謝係你覺得食藍店嘅係自己人？

你真係好撚可愛

你真係on99拎燒自己人同影人食藍店嚟比

仲要成個弱智仔咁專登用紅字大字，你以為用紅色字特顯你好有道理？

cctai：加泰係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局
cctai：加泰集會令國際戰線粉身碎骨
cctai：加泰撐共，撐加泰即係五毛
cctai柒撚俾人鞭屍：多得我狙擊先咁少人去，少人去先有啱啱好嘅效果，不分化不割席，鞭屍即係分化，我之前都係驚會岀事，無事未皆大觀喜
而家cctai：自己人
屌你老母你講岀嚟面唔面紅
明明就可以將班勝利球迷變做自己人，然後你班cctai傻鳩就係都要將班勝利球迷變做對家
咁撚簡單嘅道理都唔明
返小學讀返個畢業返嚟先啦肉酸狗

好過你字都唔識打學人講道理

好嘢喎，一唔啱你聽就話人cctai，謝係我唔可以撐加泰又撐影人食藍店嘅

下下淨係識幫人歸邊，而家問你撐加泰嘅係自己人
咁走去食元氣嘅係唔係自己人吖盲毛？
定你一開始就唔當撐加泰係自己人？

自己廢到淨係識阻止人做嘢

件事係啱嘅就自己有人去做
錯嘅就自然冇人會跟

唔輪到你依啲毫無建樹嘅弱智仔阻止

繼續用你啲紅色大字啦

你班傻鳩話人左膠又得，屌你cctai傻鳩又唔得
cctai又贏
梗係可以撐曬兩邊啦屌，幾時講過唔得
不過而家係用加泰屌你同班cctai傻鳩一樣雙重標準咋柒頭
未講撚咗食藍店係勝利球迷囉盲撚
你要做嘅係轉佢地做自己友而唔係批鬥變佢做對家
講咗幾次都睇唔撚到，驗眼啦去
仲好意思話人盲毛

事實就係你真係左膠，重要講得出撐食藍店嘅人
真係好撚好嘢

又係cctai邏輯
阻止人做嘢=無做過其他嘢
真係做嘢要同你報告咩
無point就講人紅色大字
咁柒廢死撚咗佢啦屌
無人跟你班傻鳩影大頭記住返嚟俾我鞭屍

咁你就做你嘅嘢啦死左膠，你既然覺得冇人做咁你都冇必要再講

我叫你班傻鳩將班勝利球迷變做自己友
你就吹撚到我撐食藍店
然後再屈我係左膠
屌你老母無point未笠水囉
咁肉酸為乜嘢啫

cap定圖返嚟鞭屍，睇下邊個鞭邊個

你咪冇point嗰個囉明知和你影有成效
但你一句話影大頭就等於共狗唔做得
你咁都唔係左膠咁-0-0應該都唔係左膠

借你個po一用
陣間入去屌柒班冷氣軍師

開始覺得共產黨同文革都冇咩問題，佢地都係支持自己嘅民主

警察打你都係自由